開左間黃色物流公司（你問我答）

有野快啲問，依加塞緊車。

塞緊邊條隧道

有無送貨Girl

公司有無女送貨

請唔請人..我做開呢行

最撚塞個條，窮撚無其他選擇

全公司棍撞棍

巴打做咩位，公司呢排請緊人

講唔講得名?
生意難唔難做?

無，得麻甩佬

做倉,跟車都得 睇人工 同埋返邊到

喂 我女人 想比成堆仔圍 請唔請

18牌？

隨心物流 Whatever Logistics Limited

生意有少少差，開張到依加未試過出齊糧，有時糧都無得出。

我得1 2

Nice

如果你唔介意成班麻甩佬，日日成身汗，隨時歡迎

好7呀個名, 改過個啦~

點解要自己開?
外面起碼有幾間黃既? 所以競爭大打住黃招牌都唔保證有生意

我地公司算比較早跳出黎開，只不過無乜做宣傳同玩social media，可能唔太識我地。同埋我地公司冇步兵

認真問 有無計打到sf?

好多人咁講過

有諗過，但呢行就係咁愈肥嘅人就愈肥，SF資源太大 唔夠佢打，佢燒錢同你玩 燒到你死 佢公司都未汁

多唔多閪客

不過我都想講下，其實一直好多人問我點解要開物流，明明出面咁多黃嘅速遞 同物流公司

我地公司上年12月開，當初開嘅目的係support光時HKongs 呢間網店，因為知道物流協會打壓佢地，個時就唔信班藍絲大曬 玩曬，膽粗粗就開左，個時應該算第一間黃色物流